有隻傻豬唔見左電話

iphone7,貓貓機殻,無mon貼
Wallpaper： 食美心個仔隻腳就跛 食元氣個女做雞

報左channel未

推

咩channel?
朋友幫我搵hkpoliticalmemes

我係一隻傻豬

唔該Ching!依加報

係咩地方唔見
剛剛發夢時?

揾唔番無所謂 我怕拎資料去用
救救蠢豬

[member]散場唔見？/member]

電話走失了 傻豬就是我

報警

pushhhhh

push